《FGO》奈須蘑菇訪談 全力製作出讓玩家不想跳過寶具演出的從者

不想讓玩家跳過的寶具演出

fgo不愧是名副其實的電子妓女遊戲

玩咗咁耐未飛過寶具 唔明點解會有偽飯飛

補新聞link

邊有得飛

效率廚
最好好似gbf咁可以reload skip晒D普攻動畫

塩川師傅: fgo不是效率遊戲

岩牙

塩川師傅sup角編成

周回角 奶光 寶石翁

周回應該用保羅=.=

系- -
咁要晒命 晒5星丫麻- -

廢 得寶2哂乜=.=

好明顯佢好似我咁無攞到

食屎...

無效率既刷活動料用得寶石用唔到加成

乜有得飛架咩？

我刷火種就唔洗咁耐啦

要飛寶具動畫既玩家應該要捨棄